US Chinese student incited robbery n sold goods from robbery

Based on what he, Henry Yuan, said in the web

1. incite robbery: can u guys go to Hermesat heaven and get some handbags

2. Sold goods from robbery:
巴黎世家鞋，名牌墨鏡，剛從店裡搶來的
（shoes and sunglasses just robbed from shops)

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

On9

up

推

Two more seemingly involved robbery

（推到遣返）芝麻人係美國搶完LV仲要擺上微博

Another one

(證據確鑿)中國小粉紅係美國搶掠大量Dior Gucci名貴手袋！！！！